警二代與15歲女友非法性交 最快一次為5秒

多次留級中四的警二代男生，聲稱誤以為一名15歲同級女生與他年紀相若，去年成為情侶後，多次於雙方家中性交，最終被女生的母親揭發。涉案男生今早在區域法院承認與16歲以下女童非法性交及非禮等共七罪。法官將案件押後至12月11日判刑，其間男生須還柙。

現時就讀職業訓練局轄下課程的20歲男被告，共被控兩項與16歲以下兒童進行猥褻行為、以及五項與16歲以下女童非法性交罪。控罪指，被告與15歲女童X於去年6月至10月期間，多次在牛頭角及將軍澳某單位性交。

辯方求情指，被告就讀中學時行為良好，亦積極參與課外活動。而被告的父親任職警務人員。

案情指，被告於去年1月與同讀中四的女童X成為情侶。去年6月，被告前往X家中，X於睡房床上為被告口交兩次，每次三分鐘。被告亦曾於案發時段撫弄X的胸部，又隔著短褲撫摸X的私處，並且多次性交，每次為時5秒至8分鐘不等。

被告與X性交期間，從未使用防護措施。直至去年10月，X的母親看見被告在其大廈電梯大堂出現，查問女兒後揭發事件，報警處理。被告在警誡下表示：「我淨係知道佢XX月XX日生日，因為我同佢係同級同學，所以我覺得我同佢年齡差唔多。」被告又謂：「我係真心鍾意佢，打算畢業後同佢結婚。」

法官將案押後，其間索取感化官、社會服務令、勞教所、教導所、以及受害者創傷評估等報告，被告還押候判。

【案件編號：DCCC689/19】

係射咗 定係插咗下轉玩其他野咋?

快槍手又有犯罪記錄仲要狗二代，未來一哥出現了

有其父必有其子，知法犯法

處係咁架啦 之後都進步到8分鐘

快槍手

曱甴仔竟然20歲先破處

野種

5秒
入唔入到世界紀錄

仲快過一通落單

5️⃣4️⃣3️⃣2️⃣1️⃣⋯⋯發射

定係擺落口含左含咋，口交應該都算sexual intercourse㗎窩

20歲食到15 我就

不了 我仲有大把未來

Diu

5秒

快到

5秒扯起連埋射

屌 5秒唔撚係掛

留咗咁多年班 會以為同級嘅同佢同年？
要幾on9都講得出呢啲藉口